{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "백운커피"
    },
    "text": "白雲コーヒーは京畿道儀旺市浦一洞に位置するカフェで、様々な飲み物やケーキを販売しています。 ここはシングルオリジン、ヒートブレンド、デカフェなど様々な種類のコーヒー豆を使用して好みに合わせて選ぶことができますが、コーヒー豆を別々に購入することもできます。 白雲コーヒーは、直接スペシャルティーコーヒーを焙煎して使用し、天然酵母を使用したオーガニックパンも一緒に販売しています。 このカフェの特徴の一つは、パンが出る時間が12時30分ですが、毎週月曜日は焙煎するため、お休みです。 店舗は本館と別館に分かれており、その間にはサンルームがあり、テーブル席も用意されています。 屋外にはテーブル席やルーフトップもあり、リラックスするのに最適です。 また、カフェの片側には写真スタジオもあり、様々な写真を撮ることもできます。 白雲コーヒーのメリットの一つは駐車場が広く設けられていて、気軽に訪れることができることです。 また、近くには白雲湖があり、カフェ訪問後に一緒に見物するのにも良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雲コーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "白雲コーヒーは京畿道儀旺市浦一洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーでは何を販売していますか？",
            "answer": "白雲コーヒーでは様々な飲み物やケーキを販売しています。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーではどんな種類のコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "白雲コーヒーではシングルオリジン、ヒートブレンド、デカフェなど様々な種類のコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーではコーヒー豆を別々に購入することはできますか？",
            "answer": "はい、白雲コーヒーではコーヒー豆を別々に購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーではどのようなパンを販売していますか？",
            "answer": "白雲コーヒーでは天然酵母を使用したオーガニックパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "白雲コーヒーの特徴の一つは、直接スペシャルティーコーヒーを焙煎して使用していることです。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "白雲コーヒーの営業時間は通常、12時30分からですが、毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーの店舗はどのようになっていますか？",
            "answer": "白雲コーヒーの店舗は本館と別館に分かれており、その間にはサンルームがあります。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒーの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、白雲コーヒーには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "白雲コーヒー周辺には何がありますか？",
            "answer": "白雲コーヒー周辺には白雲湖があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 404
    }
}